遼寧號航母來港彰主權 中國崛起里程碑

<東方> 航母來港彰主權 中國崛起里程碑

咁美軍成日黎香港代表乜

核動力都無返屋企啦

出黑煙既航母

睇開先進軍艦，宜架垃圾都係不了

又話training用？